面對恐懼 我地應該

From Simon Lui (Facebook)

我經歷過波士頓馬拉松爆炸案，明白襲擊後的恐怖
1) 爆炸前30分鐘，我仍在Boylston st現場，只是早走了
2) MIT校警就在我Lab樓下(Building 32)被槍殺，只是我偷懶無返工(偷懶萬歲)

我嗰晚好驚，本來諗住「一星期唔出街，以後見人都要提防」... 但原來我錯了

【恐佈分子的目的，不是要讓100人死掉，而是要令幾億人害怕】

是波士頓人教曉我，面對恐懼就要更勇敢。因為爆炸後第二晚，波士頓人竟然這樣：
- 不躲在家中，照常出街跑步
- 不讓恐懼擴散，反而故意外出食飯購物
- 人與人之間的信任沒有動搖。反而整網頁讓居民登記，開放自己家，讓因爆炸案錯過火車的旅人住一晚

「開放自己家！黐線㗎！引狼入室！」不是的
- 若恐佈分子要襲擊，點會無方法？
- 由華盛頓來旅行但錯過火車嘅自己人，點會睇唔出？幫佢點會有事？
- 自己人互相幫助，其實安全得很
- 所以最後，我自己都踩單車出去飲咖啡，重買水比站崗嘅人

恐佈分子的失敗，在於居民鎮定不害怕，在於鄰里關係沒有動搖。若要防範恐佈分子，不是要人人自危，而是要把問題源頭清掉吧。

香港人，守望相助，不要落單，齊上齊落

唔好輸比黑勢力睇

睇下今日屯元天，以後會由黑社會管香港，黑警暗地提供資源

齊上齊落

光復香港 時代革命

唔好屈服同時都要be water
唔好做人沙包
我地一路以來對狗嘅經驗話俾我地知
最頂癮嘅做法
就係佢地要行動前
我地散哂
得佢谷住谷住射唔到

對住呢班鄉黑 人海戰術
佢地吹雞我地就散
唔對路嘅時候保命先
日常嘅時候
我地要比以往活得最精彩

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

拒絕活在恐懼之中
😱😱😱😱😱😱😱😱

有班撚樣 有支那怕事DNA 不停吹幫鄉黑 攪到佢地自大晒
先有元朗亂打人既事 面對佢地唔可以退

推！一齊互助！

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推

我不要活在恐懼之中

人多團結唔好驚

同意
小心安全但唔好被恐懼控制同擴散
成件事唔係為打幾十人
而係想令幾百萬人恐懼
但今次做得實在太低莊
下星期一定出黎